仁王新一集難唔難玩？可唔可以當Fallout 咁玩

我鍾意無咩壓力殺下人，升下級。

最鍾意玩Fallout，開頭較易難度，之後較難難度

仁王新一集做唔做到類似？

做到 啲怪都係斬幾下就瓜

可以

建議你快啲買嚟玩下

係咪架

入去幾下就死左
應該符合你要求

好易玩，你見仁王po啲人都係傾緊點樣可以秒殺啲boss，你就知易玩

喂呀

即係點呀

Fallout ?????

要斬草不如玩無雙
仁王d細怪hi你兩三下隨時會死

無雙又太無聊，升level無意思

仁王第1集都做到想升level打怪，似fallout 個feel 架，

不過好似太難玩卡關（有隻飛龍）所以無玩

佢哋呃尻你

其實打哂支線先打主線 基本上都唔係好難打
如果只係沖主線就要睇你技術成份

要爽快既話隻狼應該岩你多D
下下刀光劍影 火花四濺
仁王未免略遜一籌

上網睇下gameplay, d 日本仔用一個出直拳既動作都打死哂啲怪，記住，係動作，即係hello 果啲

你可想而知幾易，無雙啲王都厚血過仁王2

點解既？因為支線幫左升level先？

原來係同類型game
長知識了

打完支線會同主線咁上下LV
只沖主線 LV會相差十幾lv

竟然係拎fallout同仁王做比較